點解唯獨女人成日會將電話擺後褲袋 博偷？

點解女人總是咁蠢

點解擺後面？ 又會坐爆
又會跌出黎

蠢嗰個係你
比人偷告多條非禮

偷呀大佬⋯

你可以留意下..女人特別鐘意用大機, 可能有經驗..覺得渣得既野越大越好
女裝褲裝細..佢地隻手又細..
唯一擺到既就係後褲袋/手袋..
不過佢地要玩要睇..所以得返後褲袋

我見肥婆都擺後袋

前袋根本放唔落

偷野或者冇人理你，但係非禮就威脅大d

想比男人知
佢地坐得爆男人都未坐得爆手機